 \includegraphics[width=\linewidth]{images/erd} \newline
{\large Beschreibung}

\begin{itemize}
	\item \textit{Backgrounds}
Die Tabelle Backgrounds enthält alle Hintergründe für die Floors und Map, ein Background ist ein Bild, der nötige Zoom, die x- und y-Verschiebung und der Floor, in dem sich der Hintergrund befindet. Sollte dieser Eintrag leer sein, gehört der Hintergrund zur Hauptmap.
	\item \textit{Floors}
Die Tabelle Floors enthält alle Stockwerke, gespeichert durch ihre IDs, ihre Nummern und ihre Gebäude.
	\item \textit{Buildings}
Die Tabelle Buildings enthält alle Gebäude, gespeichert durch Adresse, Nummer und Name. Lediglich Nummer ist ein Mussfeld.
	\item \textit{Vertices}
Die Tabelle Vertices enthält alle Knoten, gespeichert durch xPosition, yPosition, ID, Type und dem Floor auf dem sie sich befinden.
	\item \textit{Edges}
Die Tabelle Edges enthält alle Kanten, gespeichert durch 2 Vertices, einer Länge, einer ID und einem Boolean, ob sie rollstuhlgeeignet sind oder nicht.
	\item \textit{ConstructionSites}
Die Tabelle ConstructionSites enthält alle Baustellen, gespeichert durch ID, Anfangsdatum, Enddatum und betroffene Kante.
	\item \textit{Favorites}
Die Tabelle Favorites enthält alle Favoriten, gespeichert durch einen Knoten in der ersten, zweiten und dritten Spalte. Ist nur Spalte 1 gefüllt, handelt es sich um ein Gebäude, sind Spalte 1 und 2 gefüllt, handelt es sich um eine Route, sonst handelt es sich um eine Route mit Zwischenstopp.
	\item \textit{Changes}
Die Tabelle Changes enthält alle Veränderungen für die Log, gespeichert durch Datum und Veränderung.
	\item \textit{Informations}
Die Tabelle Informations enthält den Benutzernamen und Passwort und die letzte Veränderung an der Datenbank, das Datum der letzten Veränderung und ob ein Admin im Moment eingeloggt ist. Die Tabelle ist nur dafür gedacht, eine einzige Spalte zu haben.

\end{itemize}
Sämtliche IDs werden durch die Datenbank vergeben.